# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-10-10 17:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 14:24+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: functions.inc.php:257
msgid "Voicemail is enabled but the Voicemail Password field is empty.  Are you sure you wish to continue?"
msgstr "语音邮件已启用，但密码为空，你希望继续吗？"

#: functions.inc.php:374
#: functions.inc.php:379
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: functions.inc.php:375
#: functions.inc.php:378
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: functions.inc.php:382
msgid "yes"
msgstr "是"

#: functions.inc.php:383
msgid "no"
msgstr "否"

#: functions.inc.php:466
msgid "Please enter a valid Voicemail Password, using digits only"
msgstr "请输入有效的语音邮件密码，只能输入数字"

#: functions.inc.php:467
msgid "Please enter a valid Email Address"
msgstr "请输入有效的邮件地址"

#: functions.inc.php:468
msgid "Please enter a valid Pager Email Address"
msgstr "请输入有效的分页程序邮件地址"

#: functions.inc.php:469
msgid "VM Context cannot be blank"
msgstr "语音邮件上下文不能为空"

#: functions.inc.php:471
msgid "Voicemail & Directory"
msgstr "语音邮件和目录"

#: functions.inc.php:472
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: functions.inc.php:474
msgid "Voicemail Password"
msgstr "语音邮件密码"

#: functions.inc.php:474
#, php-format
msgid "This is the password used to access the voicemail system.%sThis password can only contain numbers.%sA user can change the password you enter here after logging into the voicemail system (%s) with a phone."
msgstr "这个密码用来发问语音邮件系统。%s这个密码只能包含数字。%s用户在用电话登录语音邮件系统（%s）后，它可以改变你在此设置的密码。"

#: functions.inc.php:475
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: functions.inc.php:475
msgid "The email address that voicemails are sent to."
msgstr "语音邮件发送的目的邮箱地址。"

#: functions.inc.php:476
msgid "Pager Email Address"
msgstr "分页程序邮件地址"

#: functions.inc.php:476
msgid "Pager/mobile email address that short voicemail notifications are sent to."
msgstr "简短的语音邮件通知要发送到的分页程序的邮件地址。"

#: functions.inc.php:477
msgid "Email Attachment"
msgstr "电子邮件附件"

#: functions.inc.php:477
msgid "Option to attach voicemails to email."
msgstr "可以把语音邮件作为邮件附件。"

#: functions.inc.php:478
msgid "Play CID"
msgstr "播放主叫ID（CID）"

#: functions.inc.php:478
msgid "Read back caller's telephone number prior to playing the incoming message, and just after announcing the date and time the message was left."
msgstr "在播放消息之前，在通告留言的日期时间之后，播放主叫的电话号码。"

#: functions.inc.php:479
msgid "Play Envelope"
msgstr "播放信封"

#: functions.inc.php:479
msgid "Envelope controls whether or not the voicemail system will play the message envelope (date/time) before playing the voicemail message. This setting does not affect the operation of the envelope option in the advanced voicemail menu."
msgstr "这个选项控制着语音邮件系统是否在播放语音邮件消息之前播放消息的信封（日期/时间）。这个设置不会影响在高级语音邮件设置菜单中对信封的操作的设置。"

#: functions.inc.php:480
msgid "Delete Voicemail"
msgstr "删除语音邮件"

#: functions.inc.php:480
msgid "If set to \"yes\" the message will be deleted from the voicemailbox (after having been emailed). Provides functionality that allows a user to receive their voicemail via email alone, rather than having the voicemail able to be retrieved from the Webinterface or the Extension handset.  CAUTION: MUST HAVE attach voicemail to email SET TO YES OTHERWISE YOUR MESSAGES WILL BE LOST FOREVER."
msgstr "如果设置为“是”，消息将错语音邮箱中删除（在发送电子邮件之后）。这个设置使用户可以仅接收通告邮件，而不是从Web界面或者分机上接收语音邮件。警告：必须启用了将语音邮件作为邮件附件的选项，否则你的语音邮件会丢失。"

#: functions.inc.php:481
msgid "VM Options"
msgstr "语音邮件选项"

#: functions.inc.php:481
#, php-format
msgid "Separate options with pipe ( | )%sie: review=yes|maxmessage=60"
msgstr "用竖线（|）分隔选项 %s。例如：review=yes|maxmessage=60"

#: functions.inc.php:482
msgid "VM Context"
msgstr "语音邮件上下文"

#: functions.inc.php:482
msgid "This is the Voicemail Context which is normally set to default. Do not change unless you understand the implications."
msgstr "语音邮件上下文通常设置为“默认”。不要更改它，除非你清楚更改导致的影响。"

#: functions.inc.php:484
msgid "VmX Locater"
msgstr "VmX定位器"

#: functions.inc.php:485
msgid "VmX Locater&trade;"
msgstr "VmX定位器;"

#: functions.inc.php:485
msgid "Enable/Disable the VmX Locater feature for this user. When enabled all settings are controlled by the user in the User Portal (ARI). Disabling will not delete any existing user settings but will disable access to the feature"
msgstr "为此用户启用VmX定位器。启用后，所有的设置都由用户从用户入口（ARI）进行控制。禁用时，不会删除任何现有的用户设置，但会禁用对功能的访问"

#: functions.inc.php:490
msgid "Please enter a valid phone number using number digits only"
msgstr "请输入一个有效的电话号码，只能输入数字"

#: functions.inc.php:555
msgid "Use When:"
msgstr "在何时使用："

#: functions.inc.php:555
msgid "Menu options below are available during your personal voicemail greeting playback. <br/><br/>Check both to use at all times."
msgstr "下面的菜单选项将在你个人语音邮件问候语的回放阶段可用。<br/><br/>钩选两项以始终使用。"

#: functions.inc.php:557
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: functions.inc.php:559
msgid "busy"
msgstr "忙"

#: functions.inc.php:563
msgid "Voicemail Instructions:"
msgstr "语音邮件说明："

#: functions.inc.php:563
msgid "Uncheck to play a beep after your personal voicemail greeting."
msgstr "不钩选，将会在你的个人语音邮件问候播放之后，播放提示音。"

#: functions.inc.php:566
msgid "Standard voicemail prompts."
msgstr "标准语音邮件提示。"

#: functions.inc.php:574
msgid "Press 0:"
msgstr "按下0："

#: functions.inc.php:574
msgid "Pressing 0 during your personal voicemail greeting goes to the Operator. Uncheck to enter another destination here. This feature can be used while still disabling VmX to allow an alternative Operator extension without requiring the VmX feature for the user."
msgstr "在播放你的个人语音邮件问候语时按下0以转到接线员。不钩选则进入其他的目的地。这个功能即使在禁用了VmX后仍有效，而禁用VmX是为了启用别的接线员分机号而不要求此用户启用VmX功能。"

#: functions.inc.php:581
msgid "Go To Operator"
msgstr "转到接线员"

#: functions.inc.php:585
msgid "Press 1:"
msgstr "按下1："

#: functions.inc.php:588
msgid "The remaining options can have internal extensions, ringgroups, queues and external numbers that may be rung. It is often used to include your cell phone. You should run a test to make sure that the number is functional any time a change is made so you don't leave a caller stranded or receiving invalid number messages."
msgstr "剩下的选项可包含内部分机、拨号小组、等待队列和可拨打的外部号码。经常会包含你的移动电话号码。在每次进行更改后，你应该测试一下，以确定号码是可用的，这样就不会让主叫进退两难或者收到无效的号码消息。"

#: functions.inc.php:590
msgid "Enter an alternate number here, then change your personal voicemail greeting to let callers know to press 1 to reach that number. <br/><br/>If you'd like to use your Follow Me List, check \"Send to Follow Me\" and disable Follow Me above."
msgstr "在此输入一个号码，然后改变你的个人语音邮箱问候语，好让主叫知道按下1会转移到这个号码去。<br /><br />如果你想使用“跟我来”列表，钩选“发送到‘跟我来’”并在上面禁用“跟我来”。"

#: functions.inc.php:602
msgid "Send to Follow-Me"
msgstr "发送到“跟我做”"

#: functions.inc.php:610
msgid "Press 2:"
msgstr "按下2："

#: functions.inc.php:610
msgid "Use any extensions, ringgroups, queues or external numbers. <br/><br/>Remember to re-record your personal voicemail greeting and include instructions. Run a test to make sure that the number is functional."
msgstr "使用任何分机、拨号小组、等待队列或者外部号码。<br/><br/>记得重新录制你的个人语音邮箱问候语，并包含说明。最好测试一下号码可以工作。"

#: functions.inc.php:689
#, php-format
msgid "Failed to delete vmbox: %s@%s"
msgstr "无法删除语音邮箱： %s@%s"

#: functions.inc.php:690
#, php-format
msgid "failed with retcode %s while removing %s:"
msgstr "发生错误，错误代码为 %s ，在移除 %s 时发生："

#: install.php:4
msgid "Voicemail"
msgstr "语音邮件"

#: install.php:5
msgid "My Voicemail"
msgstr "我的语音邮件"

#: install.php:6
msgid "Dial Voicemail"
msgstr "拨打语音邮件"

#: install.php:38
msgid "Cannot connect to Asterisk Manager with "
msgstr "无法与Asterisk管理器连接"

#~ msgid ""
#~ "Pager/mobile email address that short voicemail notifcations are sent to."
#~ msgstr "简短的语音邮件通知要发送到的分页程序的邮件地址。"
#~ msgid ""
#~ "Envelope controls whether or not the voicemail system will play the "
#~ "message envelope (date/time) before playing the voicemail message. This "
#~ "settng does not affect the operation of the envelope option in the "
#~ "advanced voicemail menu."
#~ msgstr ""
#~ "这个选项控制着语音邮件系统是否在播放语音邮件消息之前播放消息的信封（日期/"
#~ "时间）。这个设置不会影响在高级语音邮件设置菜单中对信封的操作的设置。"
#~ msgid "Delete Vmail"
#~ msgstr "删除语音邮件"

